最憎d女企正路中心

應唔應該打佢pat pat

g

想樓豬打我PATPAT

ching屌過陳嘉容？

LN

好想搵碌鳩頂個pat

屌到佢讓開